又冇哂行動post

起碼預一星期buffer，就算依家你開行動都推唔郁，咁不如等啲人過左區選個心情再谷

和理非集會都應該要有啦

pish